BNTX 配股

93買入價係咪on9

無人有渣？

見識少咩公司黎，但今日無咩點跌呀。

幾時配？

好似到14/8 前可以執行

疫苗股

依家佢同MRNA 鬥緊快

屌, 但係我FIRST TRADE ACCOUNT 多左舊野係咁:

***RTS BIONDVAX PHARMACEUTCALS LTD RIGHTS RTS DIST ON (股數) SHS REC 07/24/20 PAY 07/27/20 EXP 08/14/2020

點解係寫左第二間公司..

90蚊苦主
今晚又跌

係咪已經冇人揸

strong hold
過左14/8 便知龍與鳳